討論關於5月10號嘅遊行

5月10號九龍大遊行

經過大家前大半年去過咁多遊行，都知道遊行係會好迫，而家武漢肺炎疫情持續，都擔心會有傳染嘅機會。
有冇可能好似以色列咁樣人與人之間隔開1.8米距離，保障返大家嘅健康安全？

另外去遊行嘅，請全民戴上豬嘴加重防護，保障返自己同其他人嘅健康

希望搞手睇到

推一推

睇到,多謝你意見,我地會細心考慮

思穎妹妹又係你搞呀今次???

變左性喇

企疏啲！

因為呢個主題係三月入紙個陣定既，所以而家睇返係有啲怪